\chapter{Suaste Morales Noé Abraham}

Mi nombre es Noé Abraham Suaste Morales, tengo 19 años y soy del estado de Guanajuato. 
Desde siempre me han gustado las matemáticas y me ha llamado la 
atención todo lo relacionado con las computadoras y hace algunos años tuve la oportunidad de 
participar en algunas olimpiadas de informática y matemáticas
que se llevan a cabo en el estado de Guanajuato y gracias a esto, decidí que 
quería estudiar algo que relacionase ambas disciplinas. Estuve cursando un año la 
licenciatura en Computación Matemática en la Universidad de Guanajuato, pero
ésta tenía un enfoque muy matemático por lo que decidí ingresar a Ciencias
de la Computación, buscando un enfoque ligeramente más práctico. En mi tiempo
libre me gusta hacer deporte, principalmente juego tenis aunque también
me gusta jugar futbol. Además de esto, también me gusta leer, escuchar música o
ver series.

\begin{figure}[h]
\begin{center}
	\includegraphics[scale=0.15]{./421108198/imagen.jpg}
\end{center}
\end{figure}
